一人一個保皇黨或者五毛既常見伎倆

五毛既常見伎倆

「你有種唔好講中文有種唔認你自己係中國人
唔好用中文名
你係咪外國人既狗
係咪外國人奴才
反去你英國啦
英國奴才
英國狗」

然後個User名係用緊英文